6000蚊收 iPhone 8+ 256gb 。。。。。。。。。。。。。

我有，想放大黑256 6000
你留whatsapp，我無tg
唔想放俾st9

點解仲唔ban你？

不知

因為呢度冇管理員

你whatsapp no. 幾多？ 你個價再比多500你，想約交收！

使唔使我幫手舉報你？

你喜歡

玩串佢8000$收

唔好同窮學生爭 ok？

窮學生成日買高級日本料理 爭鮮食？屌你

擺明昆

屌你個奶油豬

肥羊好慘 日日俾人狙擊

陪我3 day 送部俾你